其實我唔明點解d狗咁燥？

幾本上係橫行

出來打下人有ot.

香港人特性，番工要做野就燥

做過街老鼠無曬社交係咁上下啦，又比人起底咁大壓力，本身eq又低

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

惡霸心態 成個技安咁囉 覺得自己大撚曬唔可以俾人話 永遠自己岩曬
你講二句屌佢 佢就瘋狗症咁咬人

大部份有精神病

黑驚番工要yap尿片,飯又冇得準時食,承受住便秘痔瘡,又要成身重裝